連登仔真係好撚犀利 屌cctvb屌咁耐 阿爾蓋達又唔見你屌垃撚圾 欺善怕惡

求反駁

Al Qaeda is irrelevant

唔明

一日仲有isis 阿爾蓋達就收返埋啦

咁改做：
連登仔真係好撚犀利 屌cctvb屌咁耐 ISIS又唔見你屌 垃撚圾 欺善怕惡

？？你up乜？
雜總定阿爾蓋達惡d?
藺相如的門客因為覺得藺相如避開廉頗，係因為怕廉頗，所以向佢告辭。
我用返藺相如原話回你:夫以秦王之威，而相如廷叱之，辱其群臣，相如雖駑，獨畏廉將軍哉？

至於tvb不過係鷹犬，連登仔定時敲打下，有何問題？

cctvb=秦王？

話我哋欺善怕惡

兒登仔平均得中三 邊度睇得明

讀書啦垃圾

你自己係咁比喻

對唔住，連登仔應該屌埋你老母先啱